某大學前線教師告誡時下年青人的一番話

光復香港，時代革命